蓋狗招兵買馬左咁耐，差唔多可以政變取代連囝

e+每個台都有親信，等蓋ching下令就可以癱瘓連登，到時再開個蓋登搶客

仲有來自高膠連三地既支持者

膠登已收編

連囝再咁被動就可能成為下個牙joe

破登

??

阿爾蓋登

新壇已準備好

蓋清頭馬系列
十卜清
腦魔
泥狗
奇狗(男友蛆狗)
2和牌

新登叫拉登

我第一個幫拖

n賓呢

比連囝bam左

嘰嘰兵，唔入流👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻

屌你何仔

點解你地有人唔做, 要做蓋狗的狗

推

到時比我做台主

財經台台長

可唔可以帶我去天上人間玩

齋坐都5舊水